重開！！搵到解決內鬼既方法

捉到內鬼 冇搞事 冇傷害人既 可以係記者面前邀請佢走

捉到搞事既 可以用適當既武力制服佢 唔洗打佢（我知大家都好嬲）制服完佢 係時候要交個波俾對家拆彈 佢做唔做野 全香港人睇住 記者影底晒 唔做野佢死緊 會觸發更多人不滿

將自己代入執法者既角色 自然拆到內鬼既問題 最重要係得民心

要話俾人知
佢地控制唔到情緒 我地控制到
佢地唔做既野 我地做到

鏡頭係唔會講大話架！！！

無論和理非定勇武 必須遵守

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

幫手推下

而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

推

機場係永遠和理非，鬼一定有，唔撚駛捉，record低upload去老豆搵仔去check,再集中處理就ok

煽動嘅一律當鬼交俾上述channel, 人哋冇行動你冇嘢要做...

正確
一圍隻鬼 佢扮暈 就立於不敗之地 你結果都係逼住送佢走
但我地畫面上就輸晒

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

交俾老豆搵仔

老實講 如果係鬼一定咩都唔會答 捉住佢冇意思
反而搜下佢d 野 影曬相做證據 就放佢走 我地先贏盡輿論之餘仲有可能有核彈料

問題係點分人定鬼先? 如果人地冇pass係身，你點証明佢係鬼? 唔係個個都好似今日個大陸仔咁on9帶咁多証據係身

認同

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

各位重睇一次啦
黑衫都唔洗著
口號都唔洗叫
文宣都唔洗做
人多就知咩事

幫推

pish

最簡單方法都係發夢時
放棄著黑色個象徵意義

借個位

free to print :

聽落都ok 喎

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

唔需要分 淨係捉搞事者就已經夠 要話俾人知 香港係法治 唔係人治

係鏡頭下搵人野 搵唔到/俾人屈 係輸硬 只會愈黎愈少人
內鬼可能會搞事話搵到內鬼 唔通你又禁住人？ 果個可能係自己人黎

我地淨係捉搞事 打人 打醫護人員 打記者 就已經夠